當這地球沒有bar

當 這gym房沒有bar 幾餅鐵無法加 你想玩鳩我嗎?

遇頭暈絕不倒下 舉多一下PB

當 飯盒無西蘭花 訓練量沒有加 點樣可增肌啊?

同食雞煲 沒有爐 操幾撚耐都無用